唔罷工 唔咁衝 都可以做呢樣嘢

真係好認真 如果經過中環嘅 朝早冇食早餐趕住返工低血糖腳軟要坐係度休息一下真係人之常情黎
唔洗請假 真係唔洗 冇人想低血糖 冇人想腳軟 可能身邊果個都會
唔集會又唔阻街 略盡綿力都可以吧